英國領事館接收學獨聯請願信

經過三日留守英國領事館，學生獨立聯盟仍然未能成功與英國駐香港領事會面，英國領事館最後派出代表接收請願信，並承諾將「一地兩檢破壞《中英聯合聲明》」的議題反映給英國領事Andrew Heyn OBE。

我們認為一地兩檢確實破壞《中英聯合聲明》，所以在英方未正式表明立場前，我們會聯合各界人士就一地兩檢是否違反《中英聯合聲明》繼續向英方施壓。

堅持到底 永不放棄

返哂屋企？

係，但會plan下一步

柒少陣

又會肯收

點解唔輪流 留守既？

唔夠你做五毛咁柒

GJ. 壓力團體, 找英國出頭. 實際過飯民連聲都唔敢聲!

無必要再留守, 目的己經達到. 死磨只會變膠 (refer當年hsbc總行地下個壇).

屌你英國佬又想好共

屌原來尋晚俾英國佬趕，啱啱先知

又唔早響

以死交信

成效存疑
不過好過冇

五毛十卜ching

想問下你對中國2025嘅睇法

今次行動唔係終點

五毛似乎驚到標屎

fb page有史以嚟最多五毛

你之前講：

請問達到乜撚？

唔係唔支持做野，但點解要報喜不報憂？

民建聯何俊賢: 無知
工聯會何啟明: 天真

source: 星島環球殘體網

憂乜呢？

支持關sir

五毛收皮啦，返去支持支那2025

支持港獨

咪達到「遞信 + 收信」囉

你自己都打左出黎啦

真係唔係五毛
想問本身唔係要領事親身接信咩
好奇想知中間發生左咩事 咩原因改變左接受由其他職員？

英國簽聯合聲明係有責任理

點解關sir唔出面，用英國公民身份一齊去交請願信？

ok
咁乜撚嘢示威集會遊行佔領抗爭都唔使做
因為做乜人哋都可以唔理

英唔英國公民同個議題冇關

今次係全香港人既事

學聯fb?

咁公民身份唔係會易啲理你
單純好奇

冇錯

yes

關蛇個樣趕客

嗱 請願信 等佢開去就得 1個鐘唔洗
咁點解要專登揀假日 明知無人理既日子紮營呢

不得不説以佢地track record黎講 今次宣傳做得ok
目的唔係個封信 你知我知英國唔會做野 但show呢個組織既行動性

一個居港英國人己經係資格.

而家支那打壓所有香港人, 斷佢地後路封佢地口. 咪要靠英國人幫香港人出聲. 成件事就係咁折墮. 言論自由 is a freedom, but not free.

好過班五毛廢柴既失敗主義 又話沒用晒氣

有無限期回應？

成班癈柴

我又想問下啦.

你地嘅目的係叫領事收信.

咁而家求其搵個職員收信, 你地係咪都覺得係達成咗目標?

英國既事, 關你乜事?

我有bno護照喎.

可以問未?

你有無身份證呀？ 但你自己話九龍新界唔關你事喎？

咁你係咪住英國呀？

下, 我有話過唔關我事咩? 我話遠得滯, 冇可能成日入去搞咋喎.

咁你答到我本身個問題未? 到底目標係領事接信, 定求其搵個職員接信都收貨?

其實我都真係想問依個問題, 我絕對真心完全支持你地
只係見本身你地話想見領事, 想知點解最尾會改變左
同埋我唔會覺得改變左唔見領事就有問題
因為我自己覺得最緊要有香港人提出問題, 行出第一步好緊要
雖然英國未必會行動, 但如果其實佢地想行動, 有香港人提出佢地就出師有名d
所以點都係覺得你地做緊件有意義既事, 希望唔會覺得我想搵位入你地

多謝各位獨派巴打

細心留意下HKVDC_2017
其實都係五毛黎
借本土獨派主張 踩香港反公義鼓吹移民
留意左佢一年

踩香港?反公義?鼓吹移民?幾時?

大英帝國萬歲

5毛真係好煩

但學獨聯依然不可信，一日有關子拿著外國護照，佢會除時推你去死

係LO, 全家拎住bC 777既同政府高官可信D, 唔會推香港人去死.

共狗個d係搵錢的奴才，但關子要做港獨派領袖，冇必死決心便算啦，敢算咩以死相搏

我揸BC implies 除時推人去死 ?
五毛你啲邏輯好掂喎

搵錢嘅奴才就唔會推人去死?
五毛波台唔係台再一次show quali
留名學嘢

算啦你，屈人五毛，你屈蔣子單野有冇證據 ，學你d邏輯姐

喂喂喂五毛企喺道!
鳩噏兩句想抹黑唔成功
而家想轉移視線呀？

轉咩移視線，呢d叫抹黑咁點解要話蔣子爆料俾文匯大公，你同共產黨咪一撚樣

麻煩五毛波台唔係台解釋下以下出自你嘅垃圾logic

我揸bc implies 推人去死
林鄭揸bc implies 搵錢啫

你用咩邏輯屈毛，學你者

點解要話蔣子爆料俾文匯大公者，你有咩證據者

明明係你老屈關蛇在先, 你就話你學關蛇.

神奇, 頂級, 超卓.

佢之前都係咁屈人，佢之前都話屈毛唔洗用邏輯

我地都係五毛

本來都想俾credit 佢地，而家算啦，開個post 都要搞人，同熱狗冇分別

分時序啦大佬

大概一個月前
學獨聯搞「睇住香港」集會
點知文匯報早集會幾日就爆左相關既內幕消息出黎
跟住關蛇就鬧鳩蔣囝係爆料人

但點知蔣囝黎個回馬槍
post圖證明自己係相關消息於學獨聯內部群組發出之前一日就已經比人踢走咗
姐係蔣囝從未接觸過有關消息

跟手蔣囝就緊係反駁關蛇老屈啦

而關蛇又要死頂 話有證據

但點知證左成個月都唔見
同當年689話有外部勢力介入佔中既證據一樣
柒到飛天

盲撐關蛇撐得你咁難睇
講老屈 關蛇先係始祖

自己廢就廢啦垃圾五毛

係呀係呀噉都叫屈你呀

會員蔣介石翻生公佈: 我是中國人

LIHKG @ Android

邊個先係搞私怨大家好清楚啦

又係個幾個ID連住咁同時間車輪關蛇, 膠化, 鳩UP.

似似都係咁既parttern. AI workflow 都無咁單一la.

好過你又叫雞又非禮女同學又跟蹤人返屋企嘅

雞蟲蔣介石(翻生)中學涉非禮及跟縱同學被逼轉校

LIHKG @ Android

閣下一入黎就話BC關蛇會推人去死, 叫人小心.

轉個頭又話想俾credit. 其實閣下係咪思覺失調? 俾credit一個你提醒叫人小心既人?

明明正經講緊是次抗爭都可以講其他嘢

本土派某部分人有冇話過梁天琦左膠 ，況且話佢左膠等於五毛，good est logic

算啦，d人唔理前後因果

spin同轉移視線之心路人皆見. 關蛇其實唔使同佢地玩泥漿.

老實講, 之前未take action之前, 真係俾佢地攪到誤會關蛇你有古惑, 唔敢盡信. 你越覆佢地, 就中左佢地d圈套攪死自己.

佢地就跟本有計劃, 集體係到同時鳩up引你覆=>屈毛, 之後不停loop膠化主題.

今次呢次真係做野, 私怨呢, 你應該自己開post. 係呢個post追數呢, 係人定狗, 一律當五毛.

如果私怨真係大過香港前途, 你一定係幫緊共狗.

尋日蔣介石重出post撐學獨聯話放低私怨
點知唔夠24小時又故態復萌

自稱中國人嘅人都係信唔過

會員蔣介石翻生公佈: 我是中國人

LIHKG @ Android

我地都係五毛，屌佢人格低劣等於五毛

都係個句, 私怨你走入黎, 跟本就係做緊五毛同一樣野. 你俾人誣蔑關叫英國檢討一地2檢是否違反一國兩制和中英聯合聲明, 有乜關係?

諗住引佢哋推post咋
試過好多次五毛狗幫我推到上熱門

你岩.

佢地真係好落力推.

叫唔震宇開post 好過la

好波, 求其屈個痴線佬做偽本土派
btw唔通你呢啲中國人先係真本土派?

會員蔣介石翻生公佈: 我是中國人

LIHKG @ Android

有你同我一齊撚狗冇咁悶

五毛XANNAX

好多香港國民黨員都係本土，好似四海，陳國強個d

貓靈=學獨聯陳家駒

咁岩係到, 不過撚狗真係幾有趣.

唔好意思, 中國民國請去PTT.

香港本土理論基本上與"大中華/中國人"不相容.

而家香港呢, 就水深火熱, 修身治國呢D係建國之後慢慢計, 你話同魔惡合作可以讓香港獨立, 我又真係唔mind.

因為支那共狗更邪惡, 更強大.

我收啲人冇事
而家講緊你收返嚟嘅人就有鬼
踢走哂你啲人大公就冇再收到料

咁唔係所有文匯料都係你畀嘅

噉你淨係入國民黨咪得囉
港獨關你撚事咩

嗰陣你話支持港獨
而家就反港獨

呢個已經係最好嘅結果
好過無人接信或者土共衝突

thx

有野就講

當初你冇賣料嘛

認真無興趣理你地私怨, 攪政治就係人, 一定有呢D.

不過呢, 求過你就當自己大恩人咁, 同支那買水就當香港人成世欠左佢咁一樣思維.

咁做真係好撚柒

你又唔放料關仔點抽你板, 撚知?

淨係見到你地內閧係到怒追擊同OFF TOPIC.

講真, 閣下真係咁勁, 咁有背境要人求你在先, 而家唔洗係到做追擊手LA.

毫無政治倫理點服人

係囉
蔣狗賣料加上起前成員底

ok
原來共產黨會反一地兩檢

我覺得你有潛質入共產黨多啲
會員蔣介石翻生公佈: 我是中國人

LIHKG @ Android

似乎過咗幾版, 關sir都係鍾意同人鬧交多過答問題啊.

唔同意你就當人小朋友. 其實閣下真係睇得自己咁高, 定係覺得自己玩政治就看唔起人?

香港而家肯出黎同共狗不兩立既人有幾個? 你唔想人加入香港共產黨, 但你幫緊支那共產黨.

咁有政治潔癖, 你真係咁有勢力, 又話民主黨朋友, 估乜唔去蘋果爆料, 用D黑材料做臭關蛇, 咁樣咪更簡單直接?

講政治, 學界開始己經俾支聯會滲透LA, 支聯會常委同民主黨D仆街野, 你當人真係未見過咩.

閣下咪又係狂off topic, 跟本全部都係私怨, 讁到自己好似為香港利益咁.

民主黨賣香港咪你呢d lo. 講原則, 同民主黨有關係既政治人物本身都無乜原則. 唔需要係到賣笑.

係攘外
唔識唔好拋書包
就係想安內先要清鬼

而家呢, 777就全面封殺左港獨同反共泛民, 你仲有乜野內要安? 定係幫支那共狗繼反港獨, 排除異己, 之後齊齊賣香港?

港獨派議員全線俾777 DQ晒, 天琦判左7碌.

真心想問, 港獨仲有乜野內要安?

Waiting for you
I want you to kill me

小學文法都錯夠膽死批評學獨聯對哈羅公開信文法差

其實我唔明點解你認為一定要追隨關sir唔可以挑戰佢先係為香港好.

我唔係跟隨關蛇, 而係香港而家任何一個肯企出黎講港獨既人都要受到保護/

俾你挑戰打倒埋關蛇, 仲有邊個?

我都好想自己係小朋友, 後生幾年仲係學界, 我一定企出黎.

講真, 有撈過政治邊, 有邊個唔係仆街, 可以肯定話你知, 連各間U SU都黑到89彩, 唔好話講真係落場.

佢冇講過話要追隨我
淨係話港獨

泛民打手食魚有魚味

只有蔣狗先會講得出狗嘅英文

咁如果覺得佢地做事手法有問題, 可唔可以質問呢?

你答咗我問題先話我係打手都未遲啦.

可以, 但唔係呢到. 無必要將私怨, 內閧擺上枱. 販民唔係好鐘意為大局著想?

手法呢D野, 有邊個真係乾淨, 長毛今日都收皮啦, 英雄變狗雄係政治世界太容易, 鬥死好易, 找人企返出黎就更難.

特別係極端反對派.

點解唔可以晌依度?

一個政治組織, 大眾對佢地執行方法有問題, 唔可以公開問?

佢地答唔到, 唔係佢地錯, 而係問果個錯?

又掉番轉講, 咁簡單嘅質問都解唔到畫, 仲靠佢地領導香港嘅反抗運動?

真心係到問你班私怨撚一次,

你地今日係到鬥死關蛇, 你地敢唔敢冒犠牲家人, 朋友, 事業, 未來, 坐政治監, 企出黎反共, 支持港獨?

你肯既, 歡迎隨便狙擊關蛇, 唔係既, 唔該你收皮LA.

關蛇企出黎, 真正大BOSS係777 + 成個共狗黨+公權私用既黑警政法, 你地貶民私怨算得D乜野.

咁閣下可以繼續. 我會直接block左你.

哦, 原來你又係果啲冇打算晌度講道理, 只有你啱晒, 唔係你果套你就block咗我當我嘅意見唔存在嘅.

咁你真係同關sir好夾啊.

只有五毛做狗先會叫中聯辦主人

每一個政治人物都要面對質疑架喎. 依樣係政治人物嘅必要條件, 唔可以話番鬧佢地果個你做過啲咩先講得架喎.

咁又叫唔講道理？要講都講晒，我明你私怨大過天，你又唔同意我大局為重，大家平行線，仲有乜野要講落去？

我又無反對閣下繼續狙擊關蛇，只係嫌閣下跟本係到repeat d低質煩膠, block左閣下你又睇唔到既.

咁叫唔講道理咩? 睇唔透添.

你覺得我係出於私怨質問佢地?

你覺得我問嘅問題, 係屈鳩佢地?

民主派啲撚樣都成日用大局為重大鳩人, 幾年前班後生行出嚟就係想改變依樣嘢, 到咗而家又講番大局為重?

做事有輕重緩急, 做乜唔質疑777, 共狗, 飯民, 一定要狙擊關蛇先?

大局D野, 我就真係唔撚明, 但香港人政治潔癖呢, 累死香港就唔係第一日既事. 最好唔係私怨啦. 如果係私怨, 我一定祝閣下不得好死.

咁你咪努力質你個疑LO, 不過質疑到最後, 俾共產黨清算個陣唔好喊就OK.

That's all.

民主泛有撚後生仔咩, 有都俾班死老野攪死晒la.

你做乜唔去質疑班泛民大佬丫? 你而家狙擊關蛇, 除左私怨仲有d乜? 係丫政治人民要面對質疑丫, 但咁撚多政治人物唔質疑, 你狙擊關蛇本身咪就係basis lo. 無錯丫, 全香港今日要面對質匇既政治人物, 關蛇係最低priority丫!

無權, 無錢, 無勢, 咪俾d 大佬跟班打沉lo, 無錯丫, 話緊你丫!

阿大哥, 如果林鄭晌度出post, 我一定入去屌鳩佢.

而家我見到當事人出post, 我走入嚟問當事人, 你走嚟問我做乜唔鬧林鄭? 你冇嘢呀?

關sir係開post人.

如果你搵到個post係林鄭或者民主派大佬入嚟開嘅, 我都會入去鬧爆佢地.

但係有冇呀?

屌, 好撚耐未試過咁有火.

五毛仆街, 但都係收order做低級野. 泛民賣港打壓港獨仲撚大力過支那狗.

販民狗咁撚有原則, 有骨氣, 唔敢奶共 但又要貪威識食, 要疊馬要選票. 選你老母咩, 選多幾年無得你選啦. 學聯會沉咪, 學界政治咁陰暗, 咪就係多撚謝你地班所謂民主黨朋友lo.

哈哈哈.

你做乜唔貼大字報, 通街掛BANNER, 派傳單追擊個D人丫?

因為事實閣下眼中只有一個連登post, 跟本就係睇住關蛇黎打. 個post無罪架.

話找英國幫手無用個D人, 睇下LA, 垃圾雜大大攪唔掂Trump咪一樣要乞EU幫. 政治就係咁, 無用都好, 你唔乞過唔知囉.

其實你證明唔到我連登以外嘅真實人生, 有冇追住建制嚟屌架喎.

我亦都唔覺得我需要做啲乜嘢, 先至可以獲得晌度質問政治人物嘅資格.

如果你覺得世上所有人我都可以質問, 唯獨係支持港獨嘅人我唔可以質問, 我會叫依啲做護短, 我亦都唔覺得咁樣係客觀.

所以閣下咪繼續吠lo, 做乜咁mind人block柒你條煩膠.

本人無追求過客觀，只係閣下主觀地追求客觀。本質只係一個主觀到唔主觀既私怨撚。

另外，閣下人生關我撚事咩. 我淨係知道, 閣下係連登同一般五毛狗～無分別～。

利伸：本人在講獨問題上，絕對主觀，任何利支行為都會被屌柒！

客觀講道理私怨撚，怒力繼續推關蛇POST!

Show Blocked User - 食魚有魚味

關蛇勁，關蛇fans仲勁

唔怪得之你同關sir咁啱傾啦, 原來你同佢都係坐埋一檯, 覺得其他人諗咩唔重要, 只有你地自己嘅諗法先係一定啱嘅. 你地一定大把人支持啦, 加油啦下.

買支那股算唔算利支

唔跟你一齊打飛機就叫狙擊

嘩你邊撚個，識得鬧爆人咁叻叻豬呀？
你又有做過啲咩呢？

你覺得要我做過啲咩, 先滿足到你, 認為我有資格講我講嘅嘢, 問我問嘅問題?

答咗你啦
清走你咪安內囉柒頭

求神拜佛取消BNO

呢班人去到英國都係變咗社會垃圾

都係仲未有人答喎.

學獨聯行動成功左 中共已經跌入學獨聯圈套

英國佬表示睬你都有味